求救！村屋唔識安裝router

小弟住村屋用緊Netvigator, 用緊個router壞壞地，想換過新，但插完線連到wifi但上唔到網，印象中安裝時Netvigator 條友上192.168.1.1安裝，但宜家又上連唔到個網
想請教各位點搞
利申：科技白痴

Router圖

新router睇下個說明書
睇下個網域,有PASSWORD登入